紅眼睛幽幽的看着這孤城

如同苦笑 擠岀的高興